一人一個 個個都話好靚女但你覺得樣衰既女星

臉骨太圓

舒淇，臘腸嘴

關芝琳

我覺得佢輪廓都幾靚

藍潔英都唔靚樓主你扑開咩女？

舒淇
蛇詩曼

袁澧林

鼻太大

蛇詩曼輪廓冇一忽令-,-

一睇標題就諗起佢

LENA先係真正令女 @@

所有韓泡塑化雞，及偽韓泡塑化雞！
所有！

邊個話佢靚女?

舒淇同芫荽一樣，極具爭議性
自己睇完佢早期D既作品之後有改觀，但又未至於90年代中後期個個都講到佢天仙咁

KRYSTAL不知幾正-,-

不過佢做戲幾好睇,
行運一條龍 @@

後生副偈好正

.

寫真集同埋玉女心經我都覺得幾正

女性荷爾蒙既野小朋友唔明架啦
J 韓星吧啦

糖妹
戴祖兒
鄺潔盈
暫時諗到呢啲

黑鮑

所有韓星

綾瀨遙，好樣衰但d人話靚

臉型太包

Emma Stone

太大塊臉

臉骨形狀太差

譚嘉儀
陳凱琳
蔡思達

柒婆

輪廓冇忽令

黃翠如
個個叫佢翠如bb 翠佢老母

石原里美

佢出名樣衰喎 眼闊 嘴又大

面大，單眼皮，冇波都可以話靚

牙肉好核突

BP Jennie你講乜柒都好 唔好用個靚字黎形容 唔該 不能認同

呢個就好睇髮型 Spider-Man 嗰陣就好撚樣衰 lala land 好多人都係因為啲套覺得佢靚

冇

通常只會覺得一般樣，未到樣衰程度

果兩個
雞蛋妹同Karen

結衣其實臉形都幾差呀,
成塊餅咁

都幾樣衰

Princejoyce

我都覺佢好樣衰

最樣衰係佢, 超級鞋抽臉

Playboy連塊一線嫩鮑都睇埋

王祖賢

完全唔明靚係邊忽，仙係邊。

李嘉欣

個嘴太哨

公嘉欣

個嘴柒到

Agger

馬臉, 不行-,-

張㬢雯

細個幾靚

後生嗰陣幾靚，你睇番第一集喪屍樂園 同隔左10年嘅第2集，差好遠

Agger
一開頭睇硬照佢個樣好唔順眼
但睇佢啲戲睇睇下又有種特別既魅力

Janice Man
同期嘅baby靚佢多

袁靚靚
邊忽靚

JANICE MAN 素顏對眼好柒,
eyes real low -,-

Mix
個樣好怪
條眉太深
佢同屆我鍾意楊美儀

李佳芯

鼻圓厚唇-,-

鍾嘉欣
塊面太大

李嘉欣....

佢俾咁多人上過都仲一線嫩鮑

朱茵
我老豆老母話佢人靚聲甜 真係唔覺

佢個樣搵唔到缺點-,-

李嘉欣

後生果個樣我都覺得好俗

從來唔覺佢靚女

其實係咪真係有人覺得佢靚
定都市傳說

對眼生係額頭度？
冇一個覺得樣衰wor

不嬲聽開係性感女神

佢後生果陣冇雙下巴, 個樣冇死角好令0,0

安祖連娜祖莉
西方審美係唔同
華人樣就楊冪 劉亦菲 呢啲大陸樣 根本唔靚吹撚到天仙咁

江嘉敏

後生冇雙下巴果陣真係冇得輸-,-

上面好多唔算靚但都唔樣衰啦...

戴祖兒

雞就雞啦 性感

呢個post咩事

以前啲港台星馬女星真係靚，雖然係哋彈到一文不值
但好過而家亞洲大部分女星，有氣質、有個人特色

朱玲玲
好似話佢嫁入霍家個陣啲人刷鞋先吹大佢係最靚港姐

香香我都覺得唔靚

港姐其實冇一個係靚-,-

奶共蘭細個睇佢做小龍女真係好正
好想做尹志平
佢係我覺得最靚既華人樣

哩啲左癌女權撚係咁樣衰架啦

上playboy影相嗰陣仲係初出道

Btw你睇過未架？

Elizabeth Olsen

馮盈盈

出名樣衰

眼細又靚真係諗唔到第二個

後生嗰陣的確係

大美人李嘉欣

Hepburn個臉骨好怪-,-

未

終於有人同我一樣覺得佢好醜

佢咩行為都好，不嬲都覺得佢係鬼婆之中算一般，佢只係有妙麗角色加乘

成個阿嬋咁
翠如阿姑就差唔多

樓上講嗰啲，就算唔覺得靚都唔會話樣衰呀嘛？

早期作品...唔係咸片咩

大撚把上咗年記嘅男人咁講，話d覺得豬皮唔靚嘅男仔細蚊仔，到大d就會覺得佢正。我宜加都就黎三十，依然覺得豬皮唔靚。我真係想問下班友，我係咪要等到七老八十先會覺得佢靚

細個係，鬼妹唔襟老

啲女人話佢靚，我就覺得佢好撚樣衰，睇埋佢啲無著衫寫真，更加想死

唔關年齡事, 係佢臉骨出左事

諗起佢扮可愛把聲

gfable 200％

西遊記果期靚到癲

同意
根本同年齡無關
佢真心好L樣衰
出埋把死人腥香港人聲更加嘔心

個個都一般貨色，唔明大家做咩吹到咁勁
有腳就叫靚女？
識跳舞就叫靚女？

唔算好樣衰 勉強叫得上係少少樣衰 唔明點解個個都話靚 完全唔知靚係邊

靚到成個神仙咁, 拎去拜差唔多,
點做女友-,-

張柏芝

原本就柒 媒體阿豬阿狗都話靚架啦 唔係冇野好讚

我細個真係唔覺得朱茵靚大個先覺得幾靚

五官都好靚, 唯一缺點係把聲姐=.=

譚小環

有波冇波同靚有咩關係，面洗唔洗尖到好似伊藤開司咁

訓撚醒未？

依個其實邊個話佢靚 好撚樣衰

第一個諗起林志玲
係幾靚
但未去到超級靚女 大美人級數

呀冰呢？
無人講嘅
隻眼搞唔掂

林青霞都有人覺得樣衰

佢好似米奇老鼠...

最失敗係黐埋黃貫中個mk佬

就係想講藍潔瑛 都唔知邊撚到靚

土屋太鳳 廣瀨鈴

佢都唔係星

袁詠儀
完全唔明點解叫「靚靚」
好耐以前已覺得佢性格差 把聲嘈
而家知佢藍底
真係由內到外都好撚樣衰

成個村姑咁都有人話性感

我睇佢啲戲嗰陣佢已經唔係後生
真係唔覺得靚

Sor 佢太樣衰
我忍唔住

好鞋抽咩前幾年睇個一個trend係樣靚嘅要鼻同下爬連到一直線

張敏
溫碧霞

呢啲垃圾band佬成日將脾氣火爆無禮貌當有性格

有人話佢靚？以為佢只係girlfriend-able

你99%係睇鹿鼎記先識佢 佢果時都30幾

見到你話單眼皮就知你要驗眼

都唔算樣衰嘅巴打咁高要求

seed呢

連登大把人出po 講啦
仲要投佢靚過Jessica

佢左邊面大過右邊好多

愈來愈樣衰 愈來愈RMB左

講開鞋揪面 仲有個蔣雅文
乜撚嘢文青女神
好撚樣衰

大陸婆

早期係咁吹奏 但我覺得佢似街上啊嬸樣。。

周子瑜
骨架太大

江嘉敏
張寶兒
後生仔傾下偈啲女

Fyy

始終佢地個人種特徵就係眼細單眼皮

張㬢雯
直情係人妖咁嘅樣 成日發姣懶係性感女神咁款
見親都講粗口

黃夏蕙咁樣樣呀屌你

tvb全部女藝人
除左ali

最同意呢個
啱啱睇返國産凌凌柒
周星馳咁多套戲最差嘅女主角就係袁詠儀
冇忽似女特務
揸支槍都冇力
演技唔掂又唔好笑
最慘係唔夠靚
唔怪得要搵埋陳寶蓮

自己唔識google?

藍潔瑛只有未大定嗰幾年靚，大定真係好一般

佢個樣頂多咪鄰家小女孩，
人人覺得自己有機會溝倒果種

想問以上3個幾時有人人都話好靚？
人人都話樣衰就差唔多

黃祖賢,林青霞都麻麻,我覺得紅姑靚

拎學生相嚟講多鳩餘，一來小朋友未大定，二來冇打扮

陳法拉

秀智

做乜攞佢喬裝嗰啲相出嚟？緊係攞啲真實相啦

真心嚇親， 中環大把ol素人靚過佢

一定係湯洛雯
成日靚湯咁叫 唔知邊忽靚
又肥又大份加埋個豬膽鼻好似豬

如果睇一個女明星靚唔靚要計埋大啲年紀個樣
咁呢個post唔洗討論啦

HKT一開始果時捧佢同兒玉遙
佢耳仔大到好似馬餾
兒玉遙面扁, 講野仲要痴脷根
不過佢就跑出, 兒玉遙就冇左影好耐

土屋太鳯

台灣人嚟

佢勁樣衰又顯老
五官冇一忽靚

我意思係個外表

張相揀得好好

林嘉欣
我阿媽話佢好靚女 .......

真係get唔到sakura邊到靚

隻眼太膠

你依張相又真係幾醜

靚同可愛兩回事嚟嘅
靚唔靚見仁見智 但可愛就一定囉

妙麗本身個角色定位都唔係啲咩靚女

我覺得好普通， 唔明點解吹奏咁多年

agger

林依晨

雖則佢個人冇負評咁濟

長髮都ok 嘅， 短髮真係扣晒分

唔覺靚 八婆樣

唔一定係尖
女仔面細先靚

應該冇乜人覺得佢靚，但係就成日畀傳媒吹捧佢係女神
完全唔知佢喺演藝圈嘅定位係乜……靚又唔係，又唔係行諧星路線， 演技又唔係真係話好好，又冇乜特別才能 ， 觀眾緣有又冇，都唔知喺度做乜……

你係咪曲線呀
好撚靚喎你貼呢張

依家新垣結衣咁都唔靚？

乜水 第一眼以為係梅小惠

真， 諗返起真係冇樣好， 佢拍到007 真係好命

鞋抽moon！講野個嘴成日妹下妹下咁..仲要做親都係靚女角色，係咪當人盲？

事實係要，呢個世界女大十八變，應該計黃金全盛期，唔通計未成年咩，咁大把日本女明星細個都好靚

證明你阿媽好正常

你雙下巴嘅意思是咪下巴「開叉」

乜水， d 牙做咩？

莫文蔚

大美人

蘇麗珊，其實唔差，但呢幾張相影得曳咗啲

好似叫屁股下巴

張曼玉
朱玲玲

屌其餘兩個都算 糖妹都有人讚？

水原希子

認同 個樣好撚殘

IU
眼開鼻扁

PS: 預咗俾人鬧

屌，係咪我問題，我覺得佢個咀好k 形 wor

舒淇都唔識欣賞，果然係兒登仔

張曼玉真心好樣衰
唔明靚喺邊

我係女人都覺得佢樣衰

我諗張寶兒從來都無人話佢好靚女除左佢個廢柴老公之外

漏咗講唐詩詠

好撚靚wor....

大小S 睇個樣都feel到佢哋種八婆格

我都唔明，個樣好怪

大祖兒塊面闊過Pizza

人人都話靚女?

連登應該無人話佢靚啩

有人話呢兩姊妹靚咩？
小S成個馬蹄露咁喎

薛凱琪，真心好撚樣衰，臉平，唱歌又唔好聽，真心唔知鐘意佢嘅係咩taste

我單你老母咩

佢五官比例靚

好甜好甜

你走先 依度我頂住d粉絲好惡

好多台灣綜藝都吹奏佢兩個靚
話佢哋帶起箍牙變靚嘅風氣

其實係因為老左啫
候生係靚喎

真係慘 啲人淨係識睇面大面細 唔撚識睇五官
結衣就算唔係最靚嗰堆都肯定唔係樣衰 因為佢五官夾埋真係有氣質 忍唔住po張gif 邊忽單眼皮啊

身材正

高海寧 何傲兒

Blackruby

令你老母

算協調，但唔係靚

私怨

隻閪靚

發覺好多都係tvb吹出嚟

知唔知到咩叫女星

成隻猩猩咁

iu

靚靚係佢自己幫自己改

Produce 48 跳pick me段片靚到顛喎

咁你覺得月華街個議員梁凱晴靚唔靚，好似樣

唔明點解有人講TVB
冇人睇嘅垃圾台黎

眼靚既 典型桃花眼
但個鼻唔多好睇

靚靚

明曬，戇鳩一條

Blocked

佢算ok la， 比起佢阿妹 (其實兩個係演藝圈都唔ok)

話曬上面輯相都係fashion photo，點解咁樣衰都可以出 ？ 完全將張寶欣嘅缺點表露無遺……
佢對打曬摺，四五十歲先有嘅dum眼皮， 雙目無神到一個點，。有錢就好心執下啦……

呢啲女仔咁嘅樣貌，又冇特別出眾嘅才能;除咗有錢，有背景之外 ，我真係諗唔到有咩條件生存喺娛樂圈

潛移默化
佢隔離果個大餅面

袁禮林
靚湯

兩件豬扒 屌你老母

李佳芯好大陸女人樣

張敏，周慧敏
藍潔瑛確實唔明點靚絕五台山法

上白石萌音直頭醜到癲

五官加臉型都冇缺點
不過一開聲扣80分

得罪都講句，張曼玉果期可能太多出眾樣變相覺得佢真係唔係話好靚，但好多上一輩鍾意

佢臉型靚， 鼻雖然唔高，但夠細形狀好，
眼距係寬左少少，但唔算好寬

係韓星之中佢算靚

見你林嘉欣同李嘉欣都左彈右彈

我想同你講 彭于晏夠鬥雞眼 我都唔覺佢靚仔囉

其實佢係melody個時整得最靚最自然
後尾越整越韓 反而有少少假同冇之前咁好睇

仲有啲鬥雞眼
韓星中算自然
但喺娛樂圈唔稱得上靚

叫得全盛期就個個唔同啦唔通個樣唔靚都叫全盛期？？？

仲有宋慧喬宋智孝全智賢朴信惠李聖經一大堆唔記得名嘅韓國一線演員男女都樣衰，髮型又成個呀姑咁，打扮老土樣又老

男黎講李棵旭到宜家都唔明佢靚仔係邊

akb d 女

遮住耳仔咪好少少
見到佢隻耳就想剪咗佢

由細到大都好憎睇佢...

就係想講佢

鬥雞鞋又冇，
係有時影相眼神有啲呆咁姐=.=

個個都話佢靚，但我真心覺得佢樣衰

高海寧

劉亦菲

呢個我反而ok

有村架純

塊面大到我可以用嚟墊枱食飯
除咗眼大之外完全諗唔明佢邊忽靚

朱千雪，排牙肉好柒

真

Creamy

最底嗰張相已經好有大媽feel
究竟佢幾多歲？

有魅力，但又唔係靚

唔識講

呢個真……
佢全盛時期塊面有肉地先好睇。佢大時代嗰陣時，面無四両肉，好顯老……

原來唔係得我一個覺得佢個鼻核突

鰓大先易搞
留長少少已經睇唔到
打2針又係
五官正已經玩哂

牙肉都見唔到

係佢屋企出名出靚仔啫

結衣,三上

金泰熙李英愛點睇？

IU

好靚！仲有韓佳人、孫藝珍

第2張

講野五官乸埋一齊，鞋抽

佢眼神怪怪地，睇佢啲劇好明顯

識貨

d人吹大左 日日話靚 明明普通貨色

咁面尖就唔一定係靚嘅
結衣點都好過面細嘅香香
面尖嘅陳凱琳同張曦文啦下話

追求面尖好似係2000年嘅老土潮流黎，個時仲追求盲目嘅瘦

屌.早幾日仲話入佐亞洲頭十大美女

細個睇電視話佢係大美人，我心諗唔係啊嘛
因為睇佢做東方不敗同鹿鼎記都覺得佢唔靚，
但原來果陣都差唔多四十，
依家睇番佢後生就覺得
難怪叫大美人，仲要有身材

可能佢個唇色似牙肉

連登仔最愛 臭雞馮盈盈

呢張以為邵音音

劉亦菲
好撚樣衰
仲要撐狗
呢條8婆唔死都無用

好戲，加老左有知性美
零負面新聞，但唔係靚

如果咁易佢就一早整咗啦
除咗keep住用頭髮遮醜之外
佢塊面大到咁 唔係抽脂打針救得到
因為抽完脂打完針都仲要睇吓配唔配合到面骨
好易適得其反

好撚豬

插蘇鼻+男人樣，真係唔知邊忽靚

唔靚, 至多算順眼, 而且無特色

乜馬蹄露係咁嘅樣㗎咩？你眼殘定係乜嘢？
唔好計佢宜家(佢而家上咗年紀個樣走走地 )，十年前佢三十零歲 都好正好索喎……

留番俾我

覺得靚（舉手

希哥啲精太「傑」

佢老左臉好鬆，又有屁股下巴，緊係唔靚

但後生果陣我覺得靚過柏芝

眼唔算細 鼻都算高直又唔似豬鼻 嘴有啲突 面形唔係倒三角尖面

總之夾埋一齊睇就怪怪地

細個唔覺得佢靚
大個左覺得佢好索
唔係典型嗰隻，但好有味道

佢選擇唔整或者而家唔整住啫……
你睇下胡鴻鈞都救得返咯

諗下篠田優就會覺得蛇其實ok

我由佢細細個已經鐘意佢, 未必所有人覺得佢靚, 但我覺得佢好可愛, 大左又有女人味

係
啲氣質由內而外咁滲出黎
唔係個個女性都有

迪麗熱巴

鞋抽臉問過佢未

話佢靚嗰啲對眼都唔知係咪裝左屎

好似男人，五官線條太硬

除咗sunny，邊個覺得佢靚過？

佢頂多叫可愛

呀！屌你老母！我要同你隻抽！！！！

香香。

成個呀嬸邊忽靚？

佢p完啲相靚
但真樣直頭樣衰
同啲相係兩個人嚟

IU，周子喻

你見過佢真人？

狗也不屌

笑容好charm

你咁講我唯有拭目以待啦
胡鴻鈞係起角 唔係包包面喎大佬

可愛呢個字真係百搭仆街我都俾人讚過我可愛

你搞亂左完美側線同埋鞋抽臉

呢啲先係靚既側面

塊臉好似有病咁,
發腫

同容祖兒一樣

后翼條女

靚鬼

又殘

屌,比你開左

好令我覺得= =

真心覺得佢鞋抽面似馬蹄露，無論後生定而家都唔覺靚，我好少話人樣衰，但佢喺我心目中直頭同個醜字有少少關係。

佢對西眼都算好有特色-,-
天下第一西眼

呢個照妖鏡post幾好睇

Gin Lee 都救到啦

不如搵個全部人都覺得靚既

結衣都話唔靚

以前返工經過中原電器見到佢張poster，
覺得佢正撚到咇前列腺

張柏芝囉, 連我咁挑剔都覺得佢好靚-,-

塊臉好柒-,- 成個餅咁

樣衰

對眼靚得黎又有東方味道,
骨架好立體,似歐洲人,
完美既混血結立,
五官比例符合黃金標準,

樓上一早有人話佢唔靚

我同你一樣諗法
仲有金泰熙

佢唔係淨係睇樣

我發覺好多男人真係唔係好識分邊D女仔真係真心靚，邊D真係喬完妝之後先靚

楊穎

靚唔係特別靚 但好吸引 lalaland更甚

以前康熙最紅果時係幾靚 成個人容光煥發
而家係完全走樣
但未差到同馬蹄路比呀

咁亞洲明星嚟講，你覺得邊個靚過張栢芝呢？

覺得靚就望架啦，我仲要嘥時間諗佢落左妝個樣係點先望

Iu都好正

袁澧林呢

我第一個都想講林嘉欣
個個都話靚 但佢個咀成隻鴨咁

有無睇國產零零柒 同金枝玉葉 有幾多個短髮 短到佢個個程度 又夠佢黎 再下一個CARRY到 應該已經係陳松伶
唔係話佢好靚 好頂級 但佢都都稱唔上靚女 眼角都幾高下

佢真係好靚

王祖賢
林青霞

乜水嚟...

啲鬼佬鍾意雙唇厚

壇蜜

下面果張，睇完笑左

咁等佢整咗先講啦

佢動態好睇啲

好靚

馮盈盈 柒到仆街

J啦撚樣

從來唔知Baby 咩樣

個鼻同個咀

導出眾人心聲

朱茵 同 黎姿

係柒撚到嘔

佢最靚時應該係十幾歲，黑白片果時
廿尾已經殘，唔襟老
後生好似張柏芝

有啲似初出道拍仙樂飄飄嘅Kelly

呢個臭閪對人非常無禮貌
過嗮氣仲以為自己係超級巨星
只不過係一隻失敗整容雞

佢以前醜啲 呢幾年靚左

好似容海恩

濱邊美波
橋本環奈
謝安琪
blackpink lisa

妖獸都市超靚

下面嗰2個都算喇
譚嘉儀都有人話靚？

神童會包撚咗兩個月，最後係勉為其難咁屌咗一次算鳩數

依個真係吹大咗
塊面長過碌蕉

成日覺得佢男人樣，仲man過d泰國人妖

你屌嘅屎？咁撚樣衰都覺得正

未請教
比個例子睇下先

等到盲都未撚睇到邊度靚

有睇ar..
但真心同意佢長髮好個短髮look囉…
本身佢五官都有啲腫腫地， 剪埋短髮顯得佢五官更加腫同圓 ( 本身佢素顏雙眼皮係好厚，好腫，係化妝令到佢對眼精靈咗)

短髮真係大把明星靚過佢

袁潔瑩短髮look真係好正 lor

佢真係唔靚 但有個人特色 好易留有印象
係娛樂圈最需要呢類人

無個人風格 個個韓模餅印 好難紅

睇戲好少少,行運一條龍. 同埋佢呢種唔係五官靚,係成個感覺夠"女"

對眼闊過閪
都唔知邊忽靚
頂多係套劇嘅造型靚

楊冪好膠

10幾歲嗰陣好靚
不過佢呢種都係屬於早熟早殘㗎喇

咁有冇純種你覺得靚?

以前唔靚=宜家唔靚都on撚鳩 用細個以前嘅相就想推翻宜家唔靚嘅事實宜家唔係討論有冇整容 唔好柒啦

邊個嚟？認都認唔到

我反而覺得呢張相個樣唔夠佢老啲嗰時咁靚

個樣好撚怪

後生包好正常

個鼻好柒

張秀雯

似coffee
又似劉馬車

似彭于晏

留名等睇人衝出黎吠

雲迪克

認同

呢張好撚正

唔知邊忽靚
重要好撚大隻

佢唔係sell靚啦
Sell鄰家女孩

見親就諗起鯰魚

真係好樣衰

周子瑜

普通樣都俾人捧上天

幾鐘意睇佢做戲
靚就一時時

靚呀
但係爛聲

丁丁都係一樣

樣係靚，但成日聯想到佢喜劇之王嘅臭閪性格

男人樣

比一般荷里活女明星仲大隻
完全係路人鬼妹嘅身型

張敏 鞏俐

幾時有話佢整容 閱讀理解0分？
我只係用圖表達人人話靚而我覺得樣衰咁解

大隻正呀

周麗淇

冇人話過佢靚

唔知邊忽靚

朱茵我 ok 既

柏芝係得個靚字
毫無內涵可言

兩個都靚

唔知佢邊忽靚

棚牙

Kelly?

Sell 甜美 清純

塊面好似壓扁左咁
對眼好怪

咁po張圖同宜家有咩關係宜家唔係一人一個話好靚女但你覺得樣衰嘅細路
嗰陣細路又未正式出道 咁都叫明星相 你準則都有問題喎 柒咗仲兜

2姊妹都格衰 唔識得飲水思源 奶共

但佢做戲唔錯

墨水就真係冇乜，但係真係真心真意對啲仔同教好D仔去維持個家囉……

同埋以佢咁嘅成長背景，同埋離咗婚個老公又唔理啲仔， 做到咁樣都已經好好啦……

起碼我覺得佢個心係好，好過啲人讀好多書，但心地壞囉……

陳慧琳

陳瀅
sorry 預左俾人屌
但佢個鼻突左舊野出黎

張犧雯

完全睇唔到係靚

結衣
允兒
iu
預左比人屌 不過真係唔係太識欣賞
仲有 陳凱琳 高ling 好恐怖個樣

金泰熙天然美女
真係好靚 又高學歷

個人好低調
感覺上係個好女人黎

咀同面已經唔靚啦

第1張 成個周海媚咁樣樣

阿moon劉佩玥

哨牙

原來你鐘意人做人

排牙

周秀娜
貝依琳

越來越樣衰，藍絲下場

含得撚多吖嘛

成埋面浮浮腫腫咁，眼形唔靚，咁形太醜

條頸長到好似怪物咁

第一個諗起佢

仲有扮打機黎搏上位呢？

特別係謝安琪個整容怪

女星？

應該係對眼太撚柒 點整都係柒 不過識奶大陸春袋咪得

唔識欣賞

張柏芝連喊都好靚

下？靚咩？

死臭雞

終於有人講一啲都唔靚

以為係張寶兒阿媽

搶人老公叫清純？

個樣清純咪搶到人老公囉

同埋兩個都腦殘

Coffee...金世正

好多人話靚 波大唔等於靚喎

男人四十扮學生妹好正喎

以前見佢頭髮白曬，毫無打扮，自己一個係條街自言自語嗰陣依然好靚，我當時心唸點會有個頭髮花白既中年女人可以lea fea得黎又咁靚，後來先知係藍潔瑛。佢對眼好靚好靚，琥珀色...

唔知有冇人講 林青霞
唔知係咪睇佢做東方不敗先入為主
總覺得佢好似男人

吓全部女都一定要好似A I咁所有五官都合乎黃金比例先得嘅咩？
咁咪全部女都一樣樣
有返啲小缺陷先有個人特色㗎喎

細個幾好睇
一大個就麻麻地
不過好過佢家姐

真係好靚

你拎嘅圖都唔係佢全盛時期

佢唔係靚
但有味道
男人唔識欣賞

好撚醜

李思煙?

張柏芝
陽光檸檬茶年代開始從來冇覺得佢靚過

依張有啲似林鄭

淫Kay

結衣都話醜CLS
現實係連登仔連豬閪都要爭

唔知點解覺得佢好啱做last of us 2啲角色

張相

tvb好多
岑麗香
高海寧
蔡思貝

頂多叫順眼

勁撚憎呢條女把聲好撚難聽

真係點估到李嘉欣、林青霞、朱茵呢啲都有人話唔靚

佢真係好娘
那些年嗰時已經覺得佢唔靚

樓主正戇鳩
真人應該係溝唔到女嘅死毒撚

試當真個 Jessica 先垃圾
典型整容樣

結衣都唔靚好心唔好扮鑑賞家啦

周獸拿

佢好似美人魚真人版嗰個黑鬼

rose>jisoo>lisa>>>>>>>>>>>>>>>>>鯰

喪屍樂園果陣好正

我都覺得佢身材>>>樣貌
不過佢lost in translation嗰陣的確幾正

脆魚

其實幾正

火雞姐

First one 好靚喎

左面成個林鄭咁款

咪玩！個樣生得惡，完全唔明點解會紅

佢唔係女星喎
你賣ig店廣告？

後生咪算好
雖然喺整蠱專家入面都係唔夠邱淑貞嚟

終於有人講 覺得佢好樣衰

呢件真係教材式，普通到羅湖修甲d北妹都靚過佢

明點解啲人話佢靚，但完全唔覺得佢靚

眼距比較窄，氣質過於濃艷
我心目中嘅狐狸精係佢嘅樣

sky哥哥個陣

佢笑一笑真係殺死人

雖然關芝琳係雞格,但講樣佢地一泊埋真係關芝琳贏

呢張乜料影到咁第一次見

Btw法官大人

呢兩個人嘅五官都有溢出面部嘅感覺
好似成塊面想向四方八面發脹咁
係咪顴骨問題

你識條鐵咩

乜水

張秀文

我成日覺得佢好神奇,唔笑個陣嘴唇好撚厚,一笑就好撚薄

我直到宜家都分唔到啲人曲定直

個口都好大

啲人應該係鍾意佢啲角色同氣質
唔覺佢靚女 覺得佢面型似雞蛋
但幾鍾意睇佢做戲 佢應該係行實力路線

樣唔算好靚
但一見到佢笑就會融左

成隻鯉魚咁

雞皇孖寶
大話人妻
天真嬌
佢哋一出道廿歲頭個陣 個個都話佢地靚 似樣 好紅 但我點睇佢地都 係出來做咁（雞） 你個陣主打學生年輕市場 你兩隻雞使唔使 穿晒 比堅尼 係yes 登出來牙 個陣仲要 唔少布既 唔著 又冇乜波喎 好似有出過兒歌添 好多小朋友睇既 咁後尾既事大家都知拉

王祖賢，後生都覺得佢好普通

宋慧喬
個樣似惡師奶

你去死啦，即刻死
隻臭鷄樣衰都算，廣東話又唔正，聼到把閪聲就反胃

屌

周星馳拍檔過咁多個女明星，我反而覺得袁係少數氣場上無俾星爺掩蓋既女演員，最差計到鞏俐、劉嘉玲嗰啲，點都未輪到佢

雞扒妹aka豬扒妹

樣70分，波有啲，其實都唔大，係就位同“唧出嚟”，所以波都係70分

但啲人講到天仙女神咁，點都有90分啩，但我覺得只值70分，分分鐘70都比多，好普通的一名靚女only

仲有spider man

佢唔出聲真係靚到癲，仲要明明係典型mk 妹但我以前睇戲覺得佢好有氣質

審美標準好主觀姐

利申 覺得佢唔靚

見過真人

堅靚

朱千雪

蘇麗珊
短頭髮都仲可以勉強sell小清新
長頭髮真係路人

得罪講句
真心全盛期我都唔覺得佢特別靚
所以應該冇一個人係可以做到全部人都覺得佢靚

蟑吻好靚

溫pig蝦就樣丙

咁邊個靚過佢

雖然我都幾鍾意IU
但覺得明星黎講唔算特別靚

想不到堅強~的理由

邱淑貞係賣性感同氣質 但唔覺得佢靚
嗰個年代太多靚女 佢相比之下其實樣好普通

王一梅？

本身覺得正正常常 咁樣一講

似路人師奶咁

林志玲

紅姑屌打

林青霞都唔靚你真係唔識架喎

紅姑臉腫鼻頭圓,
如果講輪廓,張柏芝靚D=,=

黎G男人樣嚟

係我心目中, 冇雙下巴的後生林青霞係亞洲史上最令-,-

咁審美不嬲都係主觀既，我自己覺得佢以前真係好靚

你又知

陳豪老婆
btw唔記得乜名

我反而覺得似左右夾埋咗咁

50+ 仲p圖，着妹妹仔衫，扮後生

松隆

廣末

兩條友都好樣衰，唔知啲人j乜

邊位？

猿泥濘？

波大但波形怪

唔除都仲好，除咗就會現形

遊喂精都係唔靚同好男人

髮線上移

從來無人話過佢靚

蘇麗珊。。。？
點解變到咁撚樣。。。。。

張曼玉

咁屌乜料呢張家暴完咁款

鼻窿太高，已經唔靚

點解冇人講佢

舒淇上面講咗

大小S鄉下味咁濃以前都比人話有仙氣

全智賢應該一直有執，以前睇我的野蠻女友嗰陣時完全唔明點解講到佢天仙下凡咁，好Leung喎個樣

令你老母啊 令你覺得乜柒啊

佢阿爸阿媽好醜樣
佢老竇五官差但係骨相好
佢阿媽就五官靚但係骨相好差扯開晒
佢係恰到好處完美配合拎晒阿爸阿媽最靚嘅嘢
集東西方之美
上帝嘅傑作真係線條骨相五官都好完美
佢啲細佬都係極度普通

岑麗香
劉佩玥
馮盈盈

我鐘意後者多啲

茵媺
笑得甜加分

蔡思貝

全智賢個樣真係冇分別 女人老咗氣質唔同姐

我以為係armchannel件柔柔，1鳩樣喎

硬件上唔算靚 但佢成個感覺好有女人味 其實俾人感覺係索 有好多女仔都唔一定好靚 但行出嚟俾人感覺索就會俾人感覺女神 好似啊冰咁

師兄食開屎？

唔鐘意還唔鐘意
有咩可能話塊面圓
尖到咁 客觀事實黎
咁同講覺得成蟲唔靚仔因為佢個鼻太細一樣
係咪睇開蛇精女

麥明詩

樓主都係多鳩餘, 有D根本係雞蛋裡挑骨頭

唔明喎 佢地好靚咩？

朱千雪 岑麗香 楊思琦

成日吹到佢好靚
明星來講真係唔算太突出特別岑麗香
做靚女首要條件一定係個鼻
因為成個鼻決定輪廓

楊思琪

劉思希

又老又俗

照樣全劇最靚
Jawline sharp
著啲花園街質素tee都靚過哂其他人

同紅酒一樣
唔同年份有唔同味道

五官靚但係骨相唔靚
簡單來講骨相係面骨 顴骨 鼻
佢面骨嗰度線條唔係太流暢亦都顴骨位置唔係生得好靚骨膠原一流失就會老得好快同埋變差

第六個回覆先有ching知佢乜水
見到名load番佢短髮個樣都係唔靚
有d好勝gig feel,總之唔討好

her nose is too big. jpg

黑鮑囉
雞扒妹都好正

仲有唔知點解Mandy五官都好靚係夾埋一齊就OK啦

係，好gfable

上坂堇

根本好少有人話靚 唔好係就講啦
蔡思貝都講得出

薛凱琪

呢啲高質咪留返比你 唔駛爭喎

唔係話幫邊個 你拎啲後生相對比一定靚架

我覺得佢好靚
我係女人
但係有啲男人就覺得佢唔靚
唔知點解

試吓遮住佢哋兩個樣 右手邊俾人感覺係索d 其實舒淇嘅靚唔係淨係計五官 係計埋頭髮衣着打扮身材動作性格 呢啲細微嘅一切一切加埋就等於氣質 而佢嘅氣質就係有女人味 索

豬扒妹正豬扒

陳獌娜短髮老撚咗都ok

利申：食唔落

陳玉蓮
真係好普通師奶咁嘅樣

有冇得講吓其他
我覺得徐子珊係勁靚好特別嘅一個樣
但好多人覺得好醜樣

似cheap cheap av女星

好撚靚喎

當年見到佢第一下係覺得佢好似唐氏...

識睇嘅人唔需要時間諗

個兩套佢都好似係扮男人

我覺得葉芳華唔計身材都好靚，計埋身材更加不得了

但好多人話樣衰，你班友係咪男人嚟架

明明五官都好靚
但唔知點解 覺得佢唔靚

陳嘉桓

張相只係無filter 無美圖秀秀
佢企定定俾記者影㗎

樣衰到仆街
對腳又粗 （留意佢小腿肌 線條粗到男人咁）
無波又成L日谷奶
總之一見到就覺得係泰國人姣發老姣

佢好冇氣質，五官靚但好俗

你睇佢眼（已經一般）下面果兩忽肉，乜都冇，普通過普通，唔計波又係唧出來的

老豆大把錢仲要奶

亞洲標準嘅話普通樣西人又真係已經同香港靚人同級
女人都話亞洲女仔樣有特別嘅靚
男人外表真係好難及得上鬼佬 美型定man都無計
除非係架仔咁賣性格另類樣

桂倫鎂

肥左咁多

gem
眼口鼻都柒

as one 嗰chloe
最多叫順眼

唔洗講啦，最樣衰一撚定係tvb藍底囡，係黃嘅再樣衰都靚

你呢張微微低咗頭喎
Avril鼻高啲
兩個下巴無乜分別

但依家整左容，7左

係 樣幾靚都冇用 冇乜賣點好容易比星爺蓋過
好似苑瓊丹咁都唔係賣靚 更唔係女主 都令人好深刻

鄧麗欣 唔知靚係邊 五官都好普通

女人會覺得好有味道

其實我覺得lisa都唔靚...可能係我唔識欣賞

下巴短 比較妹仔樣 有啲似松鼠
其實得覺得cute多過性感 個樣咁童顏

冇眉娘FYY!

松隆子應該鄰家feel? 無太大距離感又靚靚地咁

廣末好梁思浩feel

要睇一次love generation就知點解咁鍾意

Agger 從來唔覺得佢靚過

mandy都得 ok啦
絲打肯定係啲自命不凡嘅豬西

我覺得除咗jisoo之外其他都唔靚
可以話佢哋才能好嚟形容佢哋 但靚真係不了

舒淇同張惠妹

佢紅果套機械女友果幾年就靚，之後就開始好似中左風咁，左右臉唔對秤

林嘉欣最甜
林嘉欣最靚
林嘉欣最索
林嘉欣最可愛

麗英

我唔想再見到土屋

有線時期後生都ok

含撚嘴

我覺得佢唔醜，笑果時係ok，但未至於吹到女神咁囉，乜廣告都有佢份，好厭

好似有外國血統 殘得特別快

李佳芯
路人黎講算靚
但明星黎講一般樣

宋智孝。眼一時腫，一時突。又老又乾

似d公園50蚊可以揸波d老g咁款

佢拍星願果時又真係幾有氣質

睇左西遊記之後你就唔會咁講
全盛時期真係冇得輸

Ali 雖然性格好 觀眾緣都好
但明星黎講唔覺得靚

岑麗香

好似個POST 睇到呢到先見到佢
呢個我係R哂頭點解咁多話人靚

最慘成日做靚女角色..完全代入唔到

劉佩玥
Ali

小薯茄大軍

真係走漏咗 屌個鼻大撚到拳頭咁

個乜9 慧中 有人講左未 冇人講我講

係，樓主呢張相我都覺得佢好有氣質
冇點化妝但係都係好靚

我係佢fans鍾意佢成個style
嗰陣時紅唔起個個話佢個樣似男人
佢五官拆開黎睇靚過佢成個樣加埋

周海媚

我覺得佢唔靚
但成日笑同埋好玩得 性格加分

其實呢張相齋睇兩個樣
舒淇係順眼啲

利申 本身都覺得佢樣衰

佢個樣喺香港奀星都無行
Lisa又係，似未整容嘅 Angelababy

前排見佢哋輯偽素顏張廣告相
Rose係最無走樣嗰個
唔通佢先係最天生麗質嗰個

Eva elfie

尤其是啲YouTuber，係又世一，唔係又世一

依家睇番以前唔少女星大面圓面、單眼皮或者內雙啦
佢無整容有呢個五官係好罕有
同埋佢唔係倒三角尖面
下巴係一條橫線我覺得好特別，有公子氣質

韓國靚女我剩係識李英愛

見親佢都諗起佢d閃卡

楊冪
就算第一下識佢，你同我講佢係ABC
我都會覺得佢個樣好大陸
向下尖出嚟嘅鼻頭同兩個向上斜嘅大鼻窿
太深嘅雙眼皮
好大陸

屌電影拍到佢好撚靚
係硬照唔得啫

IU
普通兒童節目主持姐姐樣

我會投比anne hathaway

第一次見佢覺得唔錯
之後睇多幾次覺得佢個萬年妝真係好濃好假個人其實好殘
係身材ok但係呢個post係講樣

Bp除咗jisoo，其他三個都好撚柒

呢個反而調轉？
個個都話樣衰但我覺得幾正

睇咗好多次

點解變咗講自己唔鍾意嘅女星咁？

真 同阿moon比emma好正常 唔覺佢個輪廓有咩問題

王祖賢

事實我又真係細個覺得佢好樣衰
年紀大左覺得佢好有女人味

Bp除左jisoo之外

諗起個張圖 個油頭肥佬坐係梳化度批評條女個鼻太大港男

糖妹都樣衰仲要一致正評
開始懷疑自己審美係咪出事

睇呢個post睇到懷疑人生
糖妹唔係女生/靚女代表
但絕對同靚稱得上呀？
真心想知係咩我個人審美問題
糖妹算靚 請正評 樣衰 負評（淨論五官）

利申 非糖妹fans 冇follow開佢
求其係YouTube search條近況片俾大家審視下

個樣成個外星人咁
身型似ET
唔明幾年前做乜咁多人吹奏

前田敦子
對眼好埋

唔知個post幾時會數晒所有有知名度嘅女人

Lisa不了

Blackpink Lisa 賓妹一個

綾瀨遙 舒淇 一眾K-POP女團

邊個話譚嘉儀靚？

晨早流流搞到我鳩都縮埋

左癌上腦影響外貌

Angela yuen

佢身材唔好啫
但係個樣真係靚
特別係kick ass有幕佢擇孖辮扮可憐小妹妹再射死哂所有人勁正
覺得佢個樣有少少邪氣好岩做奸角

拎iron2啲相出嚟先講啦

林嘉欣

佢五官都好大

把聲又難聽，又唔正

Blackpink lisa
朴信惠

你地上面講果d好多最多未到女神級姐，未叫樣衰呀...

要比較應該用初出道去比，後期個個都係「假面」超人，落妝走樣。

連思雅

下巴長，對眼好似鬥雞咁

套劇個造型好靚
真人不了

三上悠亞
皮膚又黑

熱巴

劉亦菲
神雕俠侶時俾人吹到幾靚幾靚, 但覺得佢似面癱, 冇靈魂

張曼玉，林青霞，鞏俐

聽到佢把聲就真係 殘忍

我覺得佢好正喎⋯

一定係青霞 紅姨

上左位之後一次live都冇開過

成個男人咁
塊面又大又猙獰

冇可能有，人人口味都唔同

一開口把聲直頭好似啲食幾十年煙嗰啲煙剷咁
完全唔明佢點解會紅

個樣勁膠
因為皮膚黑望落個body都好膠
好似一舊膠造朱古力
睇到佢啲相都想嘔

你搵張佢咁撚靚既相話佢唔靚真係比你吹脹

有冇睇我的野蠻女友架佢靚到流一滴眼淚我都心痛，比佢咁野蠻

最靚個個係Jisoo 但人氣都唔夠Lisa jennie兩個勁
韓國要靚既大把

點解你搵到張咁樣衰從來冇見過

佢以前係因為化既妝唔岩，佢自己有講，後期自己化妝

見識少講野細聲啲好啲
仲有各花入各眼好重要

都係嗰句，後生公主日記嗰陣，同batman嗰期真係索

agger 瘦撚到冇野食咁撚樣

年輕蔡少芬

完全係男人嚟嘅

樓主識野 krystal

gigadee～ gigadee～

宋慧喬
就算係後生嗰陣都唔知靚喺邊

但係睇返小s細個其實真係好靚

康熙有一期都覺得佢靚到痴線
係而家年紀大咗師奶味濃咗

真，好多時一眼睇落唔錯，望真d其實好撚醜，果張高叉裙相，個個j到mon爛，但我就覺得咁撚大隻點j得落手

韓國代表:秀智

日本代表:綾瀨遙

香港代表:袁詠儀

歐美代表:emma stone

連登女神代表:
小薯茄個呀冰同童童
微辣嗰幾條女

唔係掛，呢3個都有人話靚?

冇波還冇波，靚還靚喎師兄

好有韻味 女人味
有少少遙不可及嘅女神感覺

佢五官其實唔差
但係pizza面到極致
日本仔好buy呢啲

我屌你阿驗眼啦

鐘意睇康熙嘅一定唔會覺得佢樣衰
佢有時真係靚到，本身重點唔係佢都忍唔住望落佢到
仲有佢身材 腰 腳 啲線條靚到痴線
係佢出活動啲打扮比較唔掂

Blackpink LISA

佢側面望落去塊面平到條直線咁款，唔化妝畫返個眼角就眼開加斗雞眼

佢五官唔係特別靚 但擺埋一齊好順眼 好清
唔係嗰啲大陸整容樣

我認同你 同埋佢個人都真係好八婆

其實佢幾歲？成日覺得佢好似40幾

偽娘

Elva靚到完美喎

其實我都唔覺靚
五官好深係真嘅

麥玲玲

莖軒

屌你我女神你都敢嘰哩咕嚕？？

都是人工的

係 吹到佢女神咁好誇張
如果冇妝冇造型係個普通人

？

佢要識郁先靚 硬照冇咁靚

朱茵

係 我都覺佢五官面形冇乜分別 最多大個左塊面冇咁包 但係呢幾年靚左勁多
我第一次睇佢係同小栗旬套rich man poor woman, 嗰陣連我老豆都覺得佢好醜

五官輪廓比例係有標準, 唔係完全主觀
絕大部分人話靚
咁你真係好異類

鄺妖直情人造人

老實講 舒淇嘅賣佢個咀唇....

有俾人含過嘅巴打可能會明

英國人係樣衰啲

個feel 好李紫昕

講靚唔靚 唔係氣唔氣質 對題唔該

鼻扁 眼唔深

賓妹一名

周海媚後生好撚正喎

有啲似disney 阿愁

雞排妹
一直覺得佢個樣怪怪地

佢選美嗰時好靚喎 好sharp
唔明啲連登仔有冇了解過 對眼做乜鳩

咁你應該拎返佢同期演出舊照 而唔係拎佢老咗素顏樣囉 白痴

呢個你都講得出
佢好有氣質 係男人既話應該會想娶呢type
勁有老婆feel

中間攝件伍詠薇都叫明星 笑死人咩
袁潔瑩TB 樣 唔覺有咩咁靚 睇佢西遊記都唔sharp

髮線上移ko

same

長頭髮就靚
一紮起/剪短就暴露左佢嘅缺點

屌
保琦黎

小s先正
大s唔靚囉

叫佢收皮。徹頭徹尾既西女人
自己出事 仲推條仔出黎解釋
賤過9，條懵仔仲幫佢求情

好想打鑊佢

冇右手邊張相示意我初頭以為林鄭吊左聲

兩張相搵得好啱

波多野結衣
完全j唔落

垃圾女權撚 又冇幫人權發聲

佢老公都係因為間豪宅而話佢令

葉劉講兩句

因為佢真係靚囉

一直唔明點解咁多人話佢有仙氣 最靚小龍女
排牙肉酸到

呢張相 首先佢同靚字冇關係 二 已經係馬蹄露樣

花生台金鷹話佢靚過林志鈴

兩個細個都好靚

上白石姐妹

屌 根本醜樣

可能覺得有閪屌就讚左先
真係唔覺佢邊忽靚

長澤雅美

醜 無波 豬膽鼻

傻閪

唔岩我審美

子瑜
秀智

張栢芝

雞feel

呢個post 越多負皮就越貼切標題

樓豬開呢個post原意就係咁

成日都好在意佢個嘴

Lisa Jennie係好有高級感

唔知點解望到佢個樣覺得好嘈

朱玲玲，真係唔知邊到靚

同意細個唔識欣賞，人大個咗睇法唔同咗

普通人塊面邊會咁扁

鍾麗緹
好似有隻猩猩係咁對住你笑

結衣都醜

佢同馬蹄露拍戲做兩姊妹都得
一樣醜到閪咁

係，佢唔係靚，但sex appealling

賓妹樣

佢都只係ok啦
我想知你心目中既神級係邊位

譚嘉儀！

佢真係好撚樣衰好撚樣衰
次次見到都想嘔

石原里美

連登仔成日吹奏 睇佢套朝5晚9覺得好一般

得某幾個認同
其餘覺得靚到完美既原來都有人踩

由細到大都唔覺得「靚靚」 靚，但就個個都話佢靚靚，顛覆咗我對靚女嘅睇法

雞扒妹無人覺得唔靚掛

有鬚

呢度完全改變左我對靚女嘅審美觀

覺得佢好似林珊珊唔靚，但未去到樣衰

呢d先咀先難搵 唔識野

支瑜，完全吹出黎，靚起邊

楊怡

慢慢J

佢排牙
係咪假牙黎

可能係韓國冇整容黎講叫靚

你想講 小魚仙

整容副作用開始出黎姐

唔會唔靚，有專人認證過，好正

羅兆輝當年食過話佢平胸腳粗

Quagmire
giggity giggity

差唔多啦 little mermaid
咁小美人魚ok？嗌開Ariel做美人魚公主

有啲所謂「靚」係身材搭救
大波肯露就話靚

舒淇 周秀娜 江嘉敏

美人魚

你鍾意啦 明我講咩就得啦

徐子珊

成日睇加勒比都覺得好似

你攞而家嘅標準睇實娘㗎
不過我的野蠻女友就係賣清純 個個時候啲韓妹係咁嘅樣㗎啦 邊有而家lead住審美潮流

呢對應該冇人話過佢地靚

呢個樣似到

定係講緊呢個

熱巴呢.....無人覺得唔靚咩

眼耳口鼻靚唔靚關見識撚事咩

好似六合彩咁
有人買幾百張飛 都唔中安慰獎
佢一張飛 但中頭獎

問題你和應個回應入面話＂所有＂
你見個所有韓國女人？
定在你心目中，一早已經有個偏見就係韓國女人就係塑化雞唔靚？

啲咁偏激既言論都支持，即係一早冇任何討論空間，本身都帶有色眼光睇人

佢邊忽女星？

好嘔心，睇完套野就怕左呢個人
聽到佢把聲都頭痛

唔靚

玻璃豬

有人話佢靚咩

珍妮金

骨架唔覺似歐洲人 眉骨完全唔高

但係靚

佢真係好似do姐
其實唔整仲好宜家成個人妖咁

咁都唔靚

咪懶係獨特啦

話佢身材好我都認同
話佢靚個d係咪J開老女人
佢個樣真係好老，同埋笑得極醜

好似胡杏兒個type,又係笑得好撚醜様同啱扮弱智

有架 試過撳入去 個d cctvb 見到d人話佢靚

我估就唔係，係依個應該會叫 vivi tam

好似講呢啲

如果柏芝生女，佢個女實好靚，將來實係最靚星二代

粒墨

我都諗起一個 Suzy
韓國人覺得佢好靚好神仙
真心唔明

覺得幾好j
好過香港d排骨

補圖

VVD靚仔好撚多啦

Scarlett Johansson

爆牙

真心唔覺佢靚
個性格仲要閪（可能幕前扮晒粗聲粗氣懶率直咁啦）

李元玲

都要睇下同邊個生

補圖先，我覺得佢後生超靚

柯德莉夏萍依啲上晒神壇

樓主嘅見解都好獨特

睇返家有嬌妻嘅劇照好靚，明點解畀人叫靚絕五台山

大時代都開始走緊下坡

同vvd係咪同一個師傅
整得有d似

唔識貨

得罪講句，覺得blackpink Jennie 好樣衰

一定係 牙Cloud

迷之三角誌，見到就想連埋佢

氣質

小龍女最正李若彤

林熙蕾有冇人踩到

佢應該自己都知走左去搞生意 又揼骨店又賣包 好多演出機會但一直撈唔起

我覺得佢後生好靚
好有古典美

錢會賺夠嘅咩

咁撚激動做咩

岺麗香
陳法拉
徐子珊

整容西

高ling

係印象深刻
唔係靚

後生靚
但聲，閪...

郭靄明

之前啲人話佢似vvd真係完全聯想唔到邊忽似
但呢兩張似到

蘇麗珊？變咗吉岡聖惠咁

其實avril有啲朝天鼻 扣咗少少分

又pure又可愛，咁都盲反

好撚柒 唔好攞出嚟嚇人

後生果陣真係好靚好清純 宜家40歲都算係咁

嚇撚死
邊撚個黎

嘔好痴線啦 正到咁都唔靚
個樣到2021都仲係好襟睇
利申00後

係

細個覺得佢好樣衰，大個覺得佢好靚。

啱青奴柔柔
成浸港女柒味
最多咪普通樣 旺角通街都係
個鼻好撚柒 聲又yap
仲要成日紮髻 好撚柒

咁都叫馬面？

睇ig d 相都j 唔落喎

大小S真係好醜樣，嗰個喺到讚到佢哋天上有地下無咁真係嘔心，啲台灣人好虛偽

蔡依琳 唔知點解台灣可以紅咁多年 醜撚到

一韓搞唔撚掂
HKT個陣好撚可愛

莫文蔚
完全唔覺得佢靚或者有咩韻味
要識多國語言嘅話
去翻譯公司大把人啦

鄺美雲
細個已經覺得叫佢鄺美人係on9
果陣d阿叔話大個就明
sorry，多年之後依然唔覺得有乜咁正

呢個真係頂唔撚緊

感覺佢啲中學同學都估唔到佢可以去做女星

面型柒 五官柒

有村架純肯定有潛規則過先上到位

新蒲崗做野見過佢真人拍緊戲
好普通 中環OL都可靚啲

佢係氣質姐 靚只係得jisoo

大劉包得一定有原因
算靚嫁啦

佢真係普通

周秀娜

佢出道個時已經覺得豬西黎

咁撚樣衰 但身邊個個fd都話好正

我完全係

孫_雪 做人老母個個

劉珮玥

睇電視覺得佢樣衰，但見過真人竟然覺得好有氣質幾正。可能係唔上鏡既關係？

我覺得要睇佢戲先會覺得佢靚
佢動態靚好多 就咁睇五官佢唔係最top果批
以前睇相都唔明個個都講到佢大美人咁

見過真人 其實都幾唔錯 可能化妝問題
同上鏡差得有啲遠

佢同舒淇同一類別不過舒淇再樣衰啲

橋本環奈，未到樣衰，但真係吹大咗，係咁拎嗰張跳舞相嚟打飛機，咁啱影到個角度唔似佢就打到咩千年一遇，正面同其他角度望落好普通

Selena Gomez 唔識欣賞呢個style

有啲似肥蛙

攞錯小儀張相

樓上咁多頁個d 都算見仁見智，點都有人鍾意（除咗馬蹄露）
Selena Gomez 真係搞唔掂，肥咗仲7

唔知點講好 佢五官好似縮埋一齊咁 面好扁

覺得佢塊面好短

細個睇惡作劇之吻已經覺得佢好柒 成日形住佢無下巴

睇呢套成日望住佢個樣就入唔到戲

不過都係欣賞佢嘅

鞏俐

以為係半邊面鏡像⋯

冇人講過靚喎

睇到佢啲閪毛連剩低嗰20分都扣埋

食開咩女？咁都話唔靚

大美人真係靚喎 不過可能佢個樣太惡唔係我個type而且好多同期女星都好靚

Irene
唔係話樣衰，但唔係我鍾意果type

氣質? 唔好啦 我最多話佢係有自己character 女版GD咁款

佢好靚喎
同埋佢好有氣質唔係每個人都有

青蛇、芝士漢堡，東方不敗正啲
好白同高 有種大姐姐氣場
尤其青蛇 發姣都唔媚俗 有啲shot又英氣

果陣好多人笑佢有鬚上鏡都唔剃下
不過都無乜人話靚 係形象演技好

冇JM tone都冇咁煩

鮑姐？

唔明點解有人話佢靚

猩猩

佢又唔係賣靚

好肥一直都咁肥，林依晨至少有減到叫有氣質，佢真係又娘又肥放棄人生咁

條頸好短

屌，碌碌下閃過，無睇清楚個樣剩係睇到個身型，以為係希拉莉條八婆

全部女明星比你地講晒

wwhitetale有酒凹嗰個model，我覺得好撚作狀好樣衰。